玩個狼人殺都有厹見人就咬

事源就咁，想話平時無嘢做，見到狼人殺咪攞嚟攝時間。
現實又好難約到班fd出嚟玩broad game
咁啱就見到有狼人殺，
都好嘅，有好多場都係HK only
但係就有個叫9公子既人見女就約炮，其他唔識嘅就屌晒老母
打過狼人殺既巴絲見到佢點都會惡語中傷。

姓名: 黎XX
年齡: 23歲
電話: 54116357
地址: 元朗唐人新村
工作: 髮㾿（洗頭仔)
Facebook: Damon Lai
Ig: damonl4i
狼人殺名: 9公子
巴絲們見到佢小心啲，真係有人俾佢屌到喊，實在睇唔過眼，講sorry都要女幫佢講

On9

ok 網絡公審

可惜全部都係語音交流，無圖證明到佢周街屌人，玩狼人殺既巴絲自己小心啲啦

以為自己上緊facebook

唔想知

乜撚野狗屎垃圾都放上黎，戇鳩5p仔
已blocked

Post埋隻狗出黎做乜 隻狗無辜架屌你